\sloppy

\begin{halaman}
\thispagestyle{plain}

Saya, nama Kindi Herdiansyah, NIM 1154048 menyatakan dengan sebenar-benarnya bahwa Tugas Akhir/Skripsi saya berjudul ``Sistem Pendukung Keputusan Penetapan Tarif Kargo Menggunakan Metode Simple Additive Weighting`` adalah merupakan gagasan dan hasil penelitian saya sendiri dengan bimbingan Dosen Pembimbing.
Saya juga menyatakan dengan sebenarnya bahwa isi Tugas Akhir/Skripsi ini tidak merupakan jiplakan dan bukan pula dari karya orang lain, kecuali kutipan dari literatur dana tau hasil wawancara tertulis yang saya acu dan telah saya sebutkan di Daftar Acuan dan Daftar Pustaka.
Demikian pernyataan ini saya buat dengan sebenarnya dan saya bersedia menerima sanksi apabila ternyata pernyataan saya ini tidak benar. \\

\textit{I, Name Kindi Herdiansyah, Student ID 1154048 truly acknowledge that my thesis with title ``Decision Support System of Determining for Cargo Rates Using the Simple Additive Weighting`` is my concept and project result with guidance from supervisor.
I, also truly acknowledge that content of this thesis are not copyed and not from another people work, except my citation from literature or written interview result and already write in reference list and bibliography list. 
That’s my acknowledge were truly made and if in reality this weren’t true, I willing sanction.} \\
\newline
\begin{flushright}
Bandung, 19 Agustus 2019 \\
Yang menyatakan \\
\end{flushright}
\vspace*{0.8cm}
\begin{flushright}
    Kindi Herdiansyah \\
    1154048
\end{flushright}

\end{halaman}